[1216和你shop]黑警整合

一名帶白頭盔的癲狗日報記者被施放胡椒噴霧及用警棍打

另一角度

有街坊話要投訴黑警，有癲狗即係衝前無差別噴椒同拉佢

另一角度，差d撞到bb

防暴要求患心臟病婆婆出示醫生紙 然後指罵：你攞著成疊醫生紙出嚟做乜撚嘢呀

射眼

非禮

同場加映

呃OT啊你?

推